我係金將軍，你問我插

金將軍你幾歳學識上連登？

佢係我老公射精入去老母嘅時候
我已經偷偷地學識

咁具體係幾歲？幾歲有老公？你老公又幾歲屌你老母？

25歲呀屌你老母